面對暴力 只能使用暴力

你寧願打人定係俾人打？

不要說使用暴力
試著說以武制暴

唔好以為和理非可以解決到件事

算吧啦
香港人敢勇武有幾個
比多你五萬好未